# Bot de Hackers LatAm

Bot de telgram para el grupo de [Hacker LatAm](https://t.me/HackLA), aun en proceso de desarrollo, cualquier aportación es bienvenida, comentarios,dudas, aportaciones, etc favor de comunicarse con [ZoRrO](https://t.me/ZoRrO08)

Mas información próximamente

Gracias

:)
